我在大陸養了性奴（精簡版）

因為舊故好耐無更新過 所以決定重開

六年無返去故鄉的舊屋了，應該封曬塵。呢個新年，即使點都好，我都要黎一次。可能我以為自己可以好似以前咁過，或者係將呢次行程當成一次補償。

無論如何，今年我點都要返黎一次。好彩 ，故鄉呢度總會有啲遠親⋯

我揸住老竇送俾我既benz c200，獨自一人返到黎鄉下。到左之後時間已經好夜，係長年欠缺打理既舊屋下，我係隔離買左個外賣，食住一個人既團年飯，我涼都無沖就上去訓覺

揸住呢捌拾萬，我一直係度諗呢筆錢既意義。呢啲東西，令我受盡唾罵，一直逐點逐點侵蝕我既尊嚴。諗左好耐，最後都係想帶返黎。

塵歸塵，土歸土，呢度，始終係我地既歸宿

我望住床上既天花，害冷既溫度令我感到寂寞難耐。我望住手機，流住淚水瑟縮於被中，打打下飛機就訓著左⋯

一起身又夜晚，我駕駛著我既奔馳c200去到大街上，寂寞感依舊，無法褪去

踩住油門，播起新年歌既清單，唔知點解，我既情緒係剎那間推至高點，我乜都無諗，將油門踩到盡。係縱橫交錯、車水馬龍既街道上，架車既時速已經達到壹佰貳拾公里每小時

突然一位少女既出現，令我即使緊急煞停，差少少就撞死佢！我按實喇叭，開窗準備諗住屌佢老母

呢條𡃁妹成個人嚇到成個人向前彈起，紮住一束黑色麻花辮既佢擰轉個身，呆左咁望住我，眼神恍惚，佢用纖細既手遮起佢淡紅色既小嘴

我由上而下檢視條女一次，白雪清彻既面孔，戴上副圓框眼鏡，雖然有啲偽韓，但無可否認佢的確有幾拾分韓妹既味道，粉紅色既毛織連身裙啱啱好包實佢充實既胸部美腿，同埋纖細既腰部，睇上黎似拾柒拾捌歲，算得上係腐敗既大陸上一片清泉、一位亭亭玉立既美人兒

「美眉，在幹什麼？」

那美人兒低下頭，沈默幾秒

「對不起，請你原諒我⋯ 我不是故意的，對不起⋯」佢鞠低身，用絲柔既聲線向我道歉

「你媽的快上車！」我落車拉住佢件衫袖黎到門前，只見佢低下頭粒聲唔出，淚珠係瞳孔中滾動

唉！我從後座拎出幾疊紅色人民幣，係條女眼前點起數目

踏踏既銀紙聲清脆響亮，我將其順手抽起 遞起佢面前，數目大概有叁拾張。之後，佢低頭望住我，好似狗仔哀求既眼神

我再拎出黎一疊，呢次應該有壹萬大元。條女望下隔離，又望返住我，今次佢眼裡既水晶真係要跌出黎了

「求你放過我吧，你拿那麼多這些出來幹甚麼丫⋯」佢用卑微既態度問我

「你缺錢嗎？」

「啊⋯？我不⋯不缺的。啊，我要上學去了，不好意思。」

個美人兒擰轉頭想走，我大力捉住佢隻手，將幾疊總數拾萬既人民幣塞入佢手中，再推佢入車，條女尖叫一聲，我就再次踩盡油門飛馳⋯

「哥哥求你放過我吧⋯嗚⋯ 雖 雖然我家窮 也沒見過那麼多錢，可是我⋯我還是不能跟你走呀，嗚⋯」美人兒忍唔住抽泣起黎

「不用擔心，美眉，三天！三天以後我就會送你回家去。」我答應佢

「哥哥⋯錢你還是拿回去吧，就算我再窮，我也是不能要的」

我不發一言，右手撫摸著佢柔順既秀髮，拉近我身邊使其依靠住我

「我會好好對你的，我的寶貝」

佢心知逃唔出我手指，扁起眉一直望住茫茫前路，一路索返眼淚附帶既鼻涕。而佢唔知，等緊佢既，將會係一條可以令佢刻骨銘心一世既艱苦路。

我地返到去祖屋，殘破不堪既環境同條妞形成了強烈既對比

「哥哥，這裡是什麼地方呀⋯」面對著陌生既環境，美人兒又驚又恐

「是我以前的家，現在已經沒人住了」

「那你想對我幹甚麼⋯」

「做我女朋友啊，還能幹什麼？」

「啊，果然是！我不要⋯多少錢我也不要」美人低聲哭泣起來，我見猶憐，決定施行懷柔政策，慢慢安撫佢

我開始洗起茶具，從櫃桶抽出一包茶葉，浸泡著呢壺茶，香味隨著煙絲飄到美人臉龐。

「喝茶吧」我將茶杯遞向佢面前

「謝謝⋯」小妞接過茶杯，卻無飲到半點，我深深地嘆左一口氣

「其實啊，我們家以前每年都會來的，現在，就只剩我一個了」

「是怎麼了？」溫柔既佢問到，

我認我咸濕
但你都係開下膠post 算啦
咁嘅文筆鋪排學人寫文，不了
就算唔係精簡版都唔方好得去邊

「是怎麼了？」溫柔既佢問到，

「嘛，這件事就不提吧，反正都是死人了。」我把雙腳翹起在檯上。

她低下頭，似是疑非思考著，

我沏好了茶，將斟滿了的紫砂茶杯遞給她。

「謝謝⋯」她拿起茶，細細品嚐起來。

「哥哥你真是個好人呢。」

「這話怎說？」

「因為⋯明明我可以任由你處置，你卻對我這麼好。」

「呵呵⋯⋯」

「哥哥的女朋友的話應該很幸福吧，又有錢，又可靠。」

「我沒有女朋友。」

「怎麼會！」

「嘛，依偎的對象並不是沒有的，只是性質不同吧。」

「那些女孩，也可稱做性奴吧，她們⋯⋯」

我支吾其詞，按耐住自己的嘴巴，不能將那件事說出！

少女仿佛感受到周圍的氣場，四周充滿著濃烈的黑暗氣息，茶杯的蒸汽在散發著，瞬間變成黑色。

就是這種絕望的感覺，很吸引，我那惡劣至極的嗜好久違地發作了，我猙獰地大笑著，檯面的茶也因我的聲音而震跌。

看著如斯可怕的情境，少女全身震抖著，雙手似乎不受控制地抓緊裙子，壓制著自己的恐懼，她的眼睛無神地凝視著我，如小狗般向我求饒，額頭的汗已令她完全濕透，乃至那幼細的白腿。

此刻，她終於感受到那種生不如死的絕望，如果可以掙扎的話，她老早便做了，如今的她，除了求饒以外，甚麼也做不了。

我張開口，説道：

「她們⋯⋯」

「她們全都⋯⋯」

「死了！」

？more

冇架嗱?

死晒 完！！

笑左
點解咁易捉上車
比杯茶就覺得好人
唔驚有藥？
有無純得咁癲

我會好好對你的，我的寶貝

笑死我